做雞好過做人，做狗好過做鴨

雖然1樓1可能多d老餅幫襯
但酒店雞既嫖客絕大部份都係35歲樓下
某d會揀客既援交雞更加唔洗講

總括黎講平均嫖客年齡算後生
終極肥矮醜毒既邊夠膽叫雞
相信一眾覓芳志士自問樣貌未算太差
甚至靚仔都會叫雞，隨時隻雞有得賺又有得嘆

調返轉男人做鴨既話，冇可能會有靚女客，只會有極品絕醜美極老油肥婆幫襯